講真 經過今次 發現好多人真係on9 唔係扮既

不論咩人都好 犯得法就要承擔相當責任 包括警察官員等無一幸免 最正常不過 唔排除可能有濫捕 但唔好講到為政治就可以莫視法已 你有犯法 你做得就預左 凡事諗後果

另外有人吹奏坐監好小事 意圖淡化案底帶黎既後果 我只係想講 現實唔係咁簡單 你有案底 好多工都唔會請你 除非你好撚把炮 當人生歷練？咪咁撚on9啦 你社會打滾耐d就明 好殘酷 唔好講咩黃色經濟圈公司會請你 過左一排 佢地仲會企出黎先算啦

同埋世界唔係非黑即白 非黃即藍 咪撚學玩一言堂 獨裁到仆街 仲話搞港獨 香港交比你地去管 死得啦

攬炒派 又係好on9 香港死左對你有咩好處？唔洗食飯？你養班打工仔？好多人打份工為三餐炸 攬炒？佢地可能要養埋父母 為左政治去到咁撚自私 同叫佢地去死有咩分別

我知你地實話我係五毛打手話我係廢老 一言堂就係咁
講撚完

從來要攬炒嘅都係政府

負皮，上一頁

乜撚野為左政治
你都係做返奴隸啦

睇第一句都知on9
721拉左班垃圾未
係金鐘打林卓廷個幾件又拉左未
Pk tang 僭建又拉左未

同埋想攬炒既係政府
佢立哂d惡法
玩爛區議會同立法會
變左一國一制
睇下你第時仲有冇工返

香港死咗會有咩好處？
你會覺得香港人係為咗好處而抗爭架？
監控燈柱裝緊,新身份證換緊,
搞掂完之後啟動社會信用系統
唔聽黨話既就要入集中營

就算你舔共,每日勤勤力力返工供樓
2047地契就可以名正言順收你間屋

咁你講下咁耐以嚟有邊隻狗有負過法律責任？

真係on9唔係扮

樓主果然有自知之明

你呢啲思想簡單嘅人講政治就覺得污糟 但係呢樣唔淨止係政治仲有公義 依家就係有一大班人犯法而逍遙法外 有一大班官做錯搞亂香港而唔洗負任何責任 呢個就係你想要嘅香港？咁你就只係支持特權階級獨裁政府嘅一員 繼續俾人壓窄啦垃圾 啱晒做奴隸嫁啦你呢啲人

講到尾
為咗自己份工
為咗自己生活好

就可以漠視社會一切問題
歷史改掉，香港文化抹殺
下一代洗腦教學
下一代更嚴重的社會問題

所以自私撚唔應該有下代
你剪咗自己，我當你講咩都岩囉

傻鳩 咁班黑警上過庭未阿？

衝出黎話自己中立 你似腦中風多

拉

又係啲懶係睇穿世事嘅語氣，其實未又係騎牆做中立，做咩啫你

社會上有黃有藍係因為大家都會思考，知道自己有咩信念從而揀出自己嘅立場，係就係唔一定二分法，但起碼大包圍咁計真係可以兩做黃藍兩邊。而剩低就係你依啲騎牆派，永遠唔會話自己黃定藍，兩邊都屌晒，兩邊都唔認同，咁係因為你個人冇信念，已經俾個社會搞到冇左思考能力，日日都以接受現實嘅態度返工放工，凡事以自己為中心，就係所謂嘅港豬

睇埋你下面屌人攬炒果句已經feel到你唔後生，至少心態上已經係中坑，等我同你解釋咩係攬炒。我地後生嘅，未讀完書已經見到個社會咁敗壞，冇晒公義，就好似玩緊新手教學已經知隻game係垃圾，但你冇得唔玩，所以我地先會想同個社會攬炒，我地仲係nothing，冇得輸。而你地唔好話唔關你事，個社會搞成咁係上幾代嘅「努力」而成，你地被攬炒係冇得怨的

我知我認真咗，其實你依啲港豬都唔會聽得入耳，都唔知打咁大堆野做咩⋯⋯

樓主唔好阻人打online game啦
而家根本就係成班冷氣軍師 同花生友出任務比傻仔接。
運動係6月果陣初衷唔係搞港獨, 但而家已經比港獨撚帶左風向啦 騎劫埋。
學生不是暴徒? sorry , 由裝修紅店藍店開始已經睇唔到邊忽唔係暴徒。
一個社會一定有唔同聲音唔同意見, 唔岩聽就block屈毛=自欺欺人。

歡迎屈毛

見到第一句已經出返去

樓主on9唔係扮

自幹五仲低賤過五毛

班黑警負左責任未？
你呢個思想前題係法治真係存在，依家大家知道法治係唔存在.....
政治係pk就一向都係。點解有攬炒的出現係因為已經冇任何方法去對付呢個政府。近日出現的事件全部都係痴撚線。

當然，人係要生活。但係咪為左生活，真係同老細含撚都要做？
今日佢唔比你講A，他日就可能A至Z都唔比你講。係咪真係要生活到咁？下？咁樣的社會有咩意思？咁樣就會經濟好？

拉

唔駛啦你智力咁低都做唔到五毛

如果香港唔脫離共產黨獨立/自治/國際共管，仲有乜野出路

孫中山黃興宋教仁陸皓東搞革命係當時都係暴徒
早排五四，當年學生火燒趙家樓獅鳥章宗祥都係暴徒
毛澤東彭德懷當時都係國民黨口中既共匪(btw而家都係共匪

所謂暴徒都只係手法同政權既借口
真正要睇既係目的，究竟係為左小我定係大我而做

望一望你回覆仲以為你係2014坐時光機黎到未來tim

唔駛sorry既
I am sorry for you先真 冇睇清楚以2020年

睇清楚而家2020年啦
用下個腦啦

其實最諗唔明嘅係
點解仲有人好意思嗌沒有暴徒只有暴政

成功左咪沒有暴徒
孫中山推翻滿清有冇犯法？
而家有冇人話佢係暴徒？
咁撚簡單都諗唔明

你地咁高智力一定個個都係孫中山啦
唔洗作咁大段文美化同 去spin 走裝修喎
普羅市民只見到你放火,仲差d 燒埋樓上

讀唔成書後門狗黎架

睇完篇野，以為2019年5月16日出post添，過左一年你都唔知而家係咩情況？以為安安份份講少某些說話就冇事？

我俾個例子你：
羅家聰都冇咩為反送中講過野，點知俾銀行一句唔想香港人代表中資銀行就冇得做，而家係中國封殺香港人靠自己能力上流到高位的機會啊，只要係香港人，在共產黨控制的香港就不會讓香港人爬到高位。唔打破依個局勢破舊立新，以後香港人只會代代都為中國人賺錢咋。

係社會好殘酷

樓主黑暗光明之間選擇左黑暗，人生中選擇左做港豬，前途上選擇左金錢

如果有一百個 甚至 一萬個年青人死左樓主係咪都繼續做港豬

其實所謂攬炒咪姐係支那收返香港

點解好似講到人人冇工開等死咁

你知唔知乜撚叫為政治莫視法治

政治係法律之上呀傻閪

法律係掌權既人定架 佢出左問題就要拼棄呢種理念

而要用價值觀同公義去取代

呢d先叫真理

你都係返去你老母個閪度啦

例如樓主

樓主,我唔會話你係五毛打手廢老
但你自己出去搵一搵D藍營POST
你語氣口吻價值觀係一模一樣
你已經係一隻藍屍了
你如果唔係專登搞分化
唔該你去番藍營果邊圍爐,呢度真係唔岩你!

BLOCK+拉

拉得

收皮啦 又係到散播失敗主義 最近好等錢洗咩？

返房屋台吧，時事嘅嘢對你看似無相干，對了，仲有股巿

你係真on9 唔係扮

講中晒連登仔最唔聽到既事實
連登仔係想做新一個打住民主旗號既共產黨

又block得

你好五毛

我唔敢講交比我地管治香港
就一定有好撚好既將來
但呢刻比林奠/中共，你就無將來

byebye

On79
你為左搵食阻人爭取公義自撚私仲衝出黎柒

是但喇
關你撚事咩

咩為咗政治自私
真係有錢收咩

為咗政治咁無私就真

攬炒係手段唔係目的
要政府答應五大訴求
由頭到尾答應五大訴求就得
好難咩
你被人洗晒腦啦

因為必要之惡
以必要之武力對抗暴政謀取更大福祉

其實唔係呢個邏輯

不推文

Block啦，重覆佢做乜

屌你老母呀！出來行街又犯法？出來唱歌又犯法？出來貼連農牆又犯法？你係咪傻閪左呀！明顯係支那腥港正苦唔依法去告！我再屌多次你老母死冚家！無人話坐監係小事！又屌撚多你冚家剷一次！返去做黑警啦！

唔排除可能有濫捕？
我屌你老母臭閪啦撚屌
希望你老婆仔女比黑警捉去輪姦

好嬲 真係好嬲

起完條友底知佢真係on9唔係扮，我只有送佢8個字

沒有暴徒，只有暴政

拉

多謝你推熱門俾我哋見到

多謝你推熱門俾我哋見到件奴隸

睇黎你個腦唔係真係傻禁簡單喎，
係時候夠鐘食藥了

多謝你推熱門俾我哋見到個on9仔

多謝你推熱門俾我哋見到件舔共狗

返鄉土 baby kingdom啦

人如其名樓主比人炒左？

一個post可以見到咁多隻五毛狗打手想帶風向帶失敗主義笑撚死人咩

岩呀最好就跟共產黨搵食
又有女又有錢無敵啦

死全家五毛講咁多真係嘥口水
呢度唔係淺黃區
你地落地獄同毛澤閪講啦

你真係on9唔係扮

佢完全唔知法治法律嘅權力係人民比政府嘅

藍畜ac-1

開完個post就冇回復過

Push

呢個post 真係群魔亂舞

奴隸獸，拜拜
非p牌五毛

樓主係波叔？ 唔好阻住你個收成期？

不論咩人都好 犯得法就要承擔相當責任 包括警察官員等無一幸免 最正常不過 唔排除可能有濫捕 但唔好講到為政治就可以莫視法已 你有犯法 你做得就預左 凡事諗後果

我當你呢段廢話講得通
屌你老母斬到人重傷就45個月+受到表揚
612出去示威 當日連火魔都冇 認罪都要48個月
屌你老母相當責任 你老母生到你搞到日日比人屌就有責任嘢

廢老思維

真

因為佢係最後贏家
但我地未贏 憑咩嗌呢句
加埋當時情況加埋行為 放火燒車 裝修呢d
咁可唔可以稱得上為暴徒？
利申支持 但覺得比狗捉到比人告係無可厚非

走得太前
如果你遲幾年講
會唔同曬

多謝樓主企出嚟示範比我地睇乜嘢叫老母生漏左個腦🙏

咪撚理條傻鳩啦。

大事大非仲有咩其他意見呀？
就咁啱同唔啱咁簡單，明明係啱嘅事都指鹿為馬話係錯，呢啲就唔係意見，係垃圾言論。
噏垃圾言論咪block鳩你囉。

呢啲唔係一言堂。
呢啲係掃除垃圾保持討論質素。

次次見到呢啲就好心噏。
後生仔命都無埋就係幫樓主呢啲撚樣爭取埋民主自由。
其實真係好唔抵。

到日後清算，樓主呢類撚樣都係繼高官黑狗之後大熱門。

好似你成碌柒咁做死狗去奶共就緊係唔會成功啦

又block一件

收皮啦
家陣邊個破壞法治呀
我哋手足冇比人拉？
宜家係班仆街狗犯法冇後果呀
喺度開po做乜柒呀
去香討屌鳩你班藍屍friend啦

係啊 我睇見都覺得班後生會好慘 但係佢地已經比人帶曬風向 連登話人地比人洗腦 其實佢地又何嘗唔係比人洗腦

咪講笑啦 攬炒可以打嬴政府? 會餓死幾多人你又知唔知

做左暴力既野 破壞左就係破壞左 暴政存在 但係暴徒都一樣存在囉 唔好叫口號叫得咁好聽啦

成功左未

你見過有人食二手飯未? 見過有人訓街未? 未啊 因為老豆老母仲養緊你 攬炒連你老豆老母都要訓街

人地應該唔係五毛。
因為事實就係咁。

好似一眾泛民議員，將大家將Condom咁用，你有冇見過大律師同你一齊落場同防暴角力？

人血餵頭，個個都想食。

入集中營可以屌女。

佢地思維根本同極權冇咩太大分別

死黑落警屌你老母
拉

一個post block 柒一堆五毛

全世界政府都係腐敗核突用特權做自己嘅嘢唔好覺得淨係香港咁
講嘜春公意啊你出嚟返工就要養家

我知你地實話我係五毛打手話我係廢老 一言
被逼害妄想症？

學好點廣東話先吧拼音五毛

我用語音出無睇到

佢唔知到如果係民主國家，班狗官同3萬由上年6月9到今日咁多既惡行足夠佢地坐一世監甚至死刑

民主國家 美國都係民主國家 但警察開槍打死黑人既新聞你未見過? 斯諾登件事呢 咪撚扮曬見唔到啦 屌

咪撚咁ON9啦 仲一國一制 未到果陣 已經好多人訓街啦 傻仔

藍絲都上連登

起碼人哋有民主有多好多制約社會平等得多
公義平等嘅社會你從未擁有過先唔知點解你需要呢啲嘢
極端至北歐國家 因為社會平等所以直情講緊全民基本工資 即係你唔洗番工都可以 不過純粹係人性會鍾意做啲有意義嘅嘢先會去番工 都唔好講你生仔會有補貼呢啲嘢添啦
係大家係香港呢個奴性社會先會覺得人人都要搏命番工搵錢先可以生存 佢哋就係想你眼裡只係識搵錢繼續奴役你等你聽聽話話唔會有多餘空間去諗其他嘢

呢條撚樣起碼昏迷左半年
一言堂點解都未撚識分就出黎柒

我尊重你既言論自由，唔代表我要同意你既言論，亦唔代表你既言論係岩

如果咁都睇唔明，你都係捐返入你老母個閪到啦

又講美國開槍呢啲藍絲論調
屌你老母如果係美國美國人晨早開槍打死啲濫暴嘅狗啦 人哋每次有呢啲嘢都會即刻停職調查 而香港？

就算一國一制都仲會有工返

不過你搞著人地嘅話就而家即刻冇工返

香港本身係全世界最好住既頭幾個地方都俾人講到極權政府萬惡不赦 不斷咁俾人灌輸單方面既訊息就話自己識批判性思考凡事非黑即白 客觀事實係做左咁多野香港生活越黎越差後生就俾人推去死 班低下階層仲希望獨立左有好日子過 你一係想變共產一係就益左班既得利益者同食E條水既'香港人'

咁你有咩高見?
其實所謂攬炒，只不過係令全世界見到香港根本己經比中共入侵。己經唔係一個獨立經濟區。呢個根本係一個事實。
近一年發生的事。完完全全反映一個暴政係點做野。
加上，其實依家亦有黃色經濟圈的出現。其實大家己經開始由攬炒開始前進。

政府做咁多濕尻野去打壓言論自由。係咪唔撚駛做野?

五毛 拉
你連香港人點解要攬炒都未知

淨係睇你第一句都知你連點解香港人要反送中都唔明白
返歸早抖啦。

樓主返去save hk圍爐啦

唔鍾意人哋意見就話人一言堂，樓主真係惡撚過共產黨

根本政府就係拎不合理高生活成本去鉗制你班友仔。

香港住屋問題我真係唔想再講。講到口臭。

我只想講，一個人就算生活嚮1984個世界都唔會死。只係時刻比人監視住，一有反政府思想或言論就捉尻你去再改造咁解。
主角一樣係有工返，有飯食。
做人真係要做到咁?

李文亮咪一隻condom囉
善用起底功能

大陸你連呢啲新聞都唔會見到添啦
大家都好和諧，好愛党
唔講啦，相反意見會俾人屌一言堂

啫係咁 我覺得其實成單嘢唔需要搞到今日咁 係林奠囂張跋扈到人完全接受唔到
其實一開頭自己收手 再扮下嘢搞個假嘅獨立調查委員會就已經唔會有咩人再出聲
你講到個政府無責任咁真係完全接受唔到

哭𠹌咗成晚啊我
好𠹌慘啊

支持殺死啲曱甴

垃圾五毛

停職調查? 你不如問下死左既黑人 美國係個咩國家?

你不如問下死咗嘅手足 香港係個咩地方

死咗的人點答你啊
你去訪問完再匯報舉證俾大家啦

樓豬on9真係唔係扮

打爛人地鋪頭 打人 盡情破壞就係政治 就係真理
我話知你果D係咪藍店 藍店唔比存在? 惡撚到咁樣?
去食藍店就影人地相 呢D就係公義同真理? Sorry 我唔覺得
法律就係法律 食得咸魚抵得渴 坐得監就唔好咸

支持

法律有一日唔俾你屙屎你係咪要跟？

咪係 死左啦 停職調查又有咩用 呢個就係你口中既民主國家 而歧視既現象一直都冇改善 停職調查只不過做show炸

呢條條例出左未 反駁唔到就算啦

你又spin去歧視做乜嘢？美國差佬打死唔止黑人，白人都有，你要不停放大黑人咁無計
乜嘢叫我口中的民主國家？我哋有話美國係最好？？？
唔拎北歐比下？世界得美國？

封咗條五毛啦

思想實驗，你咪又係迴避問題
你的原則係守法，係不論任何情況都要
所以我就問假如有一法律唔比你屙屎，你係咪都唔屙？

出左未? 唔好同我講假如 你不如講假如世界無法律會點

未。我而家討論緊你的原則同法律的合理性

好撚肉酸 但係就有一班傻仔會盲目去信

你認為「法律就係法律 食得咸魚抵得渴 坐得監就唔好咸」等於真理，但係香港係公眾地方影人食藍店影人相係無犯法，咁係即係後者行為係符合公義同真理，只係你唔認同

屌而家槍都無開過就收晒皮
我想睇下勇武好型咁開槍打爆黑警呀
又話擋子彈又可以死
都冇啲睇頭

你有證據咪去舉報，依法啊嘛？咁守法唔去報警？
呃錢？我捐去四川就真係呃錢啦，俾人買手袋

人類歷史大部份時間係無法律，會點?
咪businesses as usual

信你果個真係on9

講撚到香港人好鐘意攬炒咁
你啱呀 你on9 真係唔係扮
知唔知burn with us第一句係咩，係if we burn ar傻閪
做撚左30幾年奴隸都唔撚識野

屈毛黨全面進場

好認同你標題，你呢啲戇鳩仔真係真心唔係扮

運動已經完左 輸左 再送頭無意思

慢慢番去玩你嘅奴隸強迫金啦
因撚住臨老過唔到世呀

講咩信念 我唔見日日出黎破壞可以有咩信念 唔鐘意香港同共產黨你咪移民囉 注定香港只會最後中國同化 鐵一般事實 唔好講到你地果幾隻魚毛可以扭轉局面 200人? 1000萬人都唔得啦 失敗論? 運動開始降溫 好多人都知道咩料 得番班後生仲要比人利用做人血饅頭 日日叫人出去果班仲嘆緊冷氣

當你地要負起家庭呢樣野既時候 就知道咩叫攬炒 只會害死低層人士 社會經濟出問題 最先死既會係最窮果班 即使你攬炒成功又點 經濟嚴重下滑 點樣重建? 獨立之後 邊個會幫香港? 美國? 定英國? 冇著數邊個會幫 Come on 講利益炸

黨鐵咪又咁多人搭

咁快我就建議快啲一国一制，唔好煩啦，反正都係啦
有咩家庭負擔？咱中國人食樹皮都活得到啦
三反五反大躍進死幾十萬人no big deal，要信党

此post已完

hi SIR

但香港搞革命依家有一半係網絡建國
twitter 戰線要人，求外國救下我地

咁都有70幾個正評
滲透得真係好勁
垃圾五毛 我屌你老母

五毛 bye

要貫徹習近平新時代中國特色社會主義思想，打超限戰，要不悉一切手段，包括國民死活，最緊要都係要維持共產党的執政權

傻豬, 呢d 嘴炮小學雞先玩
人地講緊裝修, 你又走去講mpf 咩臨老過唔到世做乜野
hi得多天拿水?腦細胞死左好多,講野一舊舊

P牌 Bye